# urlParser #

Поиск абсолютных ссылок на странице

### Общая информация ###

* Поиск всех ссылок на заданной странице
* 0.1.0

### Инструкция по запуску ###

* Загрузить код из репозитория (ветка master)
* Убедиться, что присутствует пакет golang.org/x/net/html, в противном случае получить его командой go get golang.org/x/net/html
* Скомпилировать (go build -i в папке с проектом)
* Запустить как обычный проект: 
+ Для Windows: urlParser.exe [адрес], например, urlParser.exe http://yandex.ru
+ Для Linux: ./urlParser http://yandex.ru
* Возможно так же скачивание скомпилированного кода для Windows (архитектура x64) из раздела "Загрузки" репозитория

### Что можно улучшить ###
* Обработка все, а не только абсолютных ссылок
* Обработка более одной страницы

### Контакты ###

* Константинов Артём, 2017
* artem@konstantinov.xyz